EXID三人續約 HaNi正花另覓東家

許率智安孝珍徐慧潾簽約，安喜延朴正花離開

以下是EXID方面的官方立場全文
大家好，我是香蕉文化娛樂公司
成員率智和LE、慧潾希望和公司一起合作的信賴為基礎，續約，HaNi和正花經過和公司的
深入討論，雙方在2019年5月末專屬契約結束後，為了各自的目標而尋找新的經紀公司。

與本公司續約的三名成員將暫時以個人活動為主進行活動。率智和LE各自發揮出色的主唱
實力和說唱實力、製作能力，正在準備今後作為solo歌手的活動。慧潾則充分展現出多才
多藝的魅力和好感度較高的形象，正在考慮進行多種多樣的廣播及音樂活動。

EXID不僅對當事人來說是意義深刻的組合，對各位粉絲來說也是很珍貴的組合，所以沒有
想過解散團隊。成員們也不解散組合，而是迎來了轉換期，正在準備新的挑戰，為了秋後
再展開活動，正在一起尋求方法。

我公司為率智、LE、慧潾的穩定的個人活動，將竭盡全力。為了讓三位成員更加活躍和多
樣的活動，今後也將全力支持。

另外，對於離開現經紀公司的HaNi和正花也表示深深的感謝，正式的合約雖然已經結束，
但是以後會真心支持哈尼和正花走下去的路。
在新的開始之前，請各位EXID五名成員給予我們熱情的鼓勵和支持。
謝謝。

真係好鍾意佢地 d歌又唔差

最正個兩個走
成隊基本解散得

我都係咁話

hani和她的朋友們
hani走咗
得番朋友們

三上悠亞

同感, 最正呢兩件
另外Solji都ok 唱功方面
兩件唔簽就應該全部都唔好簽啦....

話唔解散
其實名存實忙

亡

竟然唔簽

隊隊唔續約嗰陣都係咁講

其實twice都係
明明璉璉就應該一個人solo
jyp唔畀機會佢

智叔有唱功
Le 作曲都夠
得返一個無嘢撈

唔好騎刧人地個post啦
因為一講娜璉
我就真係會停唔到落黎嫁吓嗚呀！！！！！！！！！

咁閪都鐘意 勁

做節目效果姐不過扮西面個時都好靚靚

係超靚

係仙女！！！
仙女阿

到此為止啦
下次有機會先再嚟過

等你今晚開新post個時再瘋狂吹奏我璉

睇下諗唔諗到題材先

畀d靈感你

一人一個最適合做娜璉妹仔既人

除左仙女，仲有咩形容詞可以形容到娜璉

..............

第二個幾好
應該大把人入嚟

我feel到成班黑粉入晒黎=.=
到時靠我同你頂住

葡葡適條蛋散會唔會入嚟

試下咪知

好啦 有嘢做 唔傾啦
今晚先開

收得皮

佢原先係教exid 唱歌
教到佢都入埋團
好似係咁
你鬧佢唱功
同埋本身韓團都唔睇唱歌嫁啦 都假唱

正花好正

慧潾都有綜藝啦
唱歌又唔差

正花最撚正
有啲可惜

好唔開心

唉

咁以後咪冇fancam j

咸左

佢地感情係咪好好？

韓狗是撚但啦 who fking cares

正花

即係收左皮啦

以後冇得丁了

團魂呢 垃圾

續=/=感情好有團魂
相反唔續都代表唔到

Up and down爆紅過已經好幸福
有幾多隊女團等成世都紅唔起 等一首歌一個fancam一個機會

Le智真係唔擔心 唔驚冇作品 反而Lin同花本身知名度唔夠高 除非Lin可以轉型去綜藝路線啦 我花

果陣hani段fancam真係紅到

我走了

我花我好擔心你

烏之媽

簽左間支那公司就開始霉到依加 仲要解散埋

Miss u bb

正花好重要㗎

屌你老味 以前都幾鍾意EXID
率智病完又病 復出無期 等到心都淡埋
宜家出一首歌又話唔續 玩鳩班fans 咩

唔簽係正常，先前成班都話過間公司好冇方向感，唔識點捧佢地，而家反而奇怪有3位會留低。
我起初仲估5位一起轉公司......

hani bb

唔知丁過幾多次

又一個好正既女團收皮
自2ne1 sistar解散後已經唔知睇咩
而家exid都無埋老喇

bitch哪能solo

下==咁我以後仲點跳we are we we are

由Never Coast頂上

啱 比jyp屌個陣咪solo得

率智carry 到啦 聽exid 啲歌主要都係聽佢

下有冇搞錯 難得佢地得率智番黎等左咁耐 率智番黎回歸左次就話唔玩 屌好嬲

屌 有聲

不得不讚呢個 fancam

咪係 唔係飯但每次cb都會聽主打 等率智番黎等到頸都長 番到黎又話唔續約 唔止玩班fans 玩撚埋率智

Once狗死開

最慘日本fans，幾個月前先出道....